如果民陣個個星期申請

咁港島係咪個個星期戒嚴

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

請記住 今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

下次申請由柴灣遊行到堅尼地城
歡迎中途加入得唔得
睇下黨鐵會唔會封晒成條港島線